GOT7 正確點讀？

割柒？
痛

Got seven

G O T 7

got 7(cat1)